【策略問題】點解我地只係識得鬧林鄭？（記者入）

佢已經下下都話係中央批準
鑽石公主號單嘢有中國領事館介入
咁即係所有嘢係中央策劃
從而家起樣樣嘢都應該要問 『係林鄭你嘅決定抑或中央決定？』
鑽石公主號撤埋中國居民一定有中央份
決定火炭隔離營都係， 邊個決定？
佢如果樣樣都係答中央決定 一定要煲上國際 宣佈已經係一國一制 違反聯合聲明
我哋政府完全冇決策能力

如覺林鄭答係自己決定
就問番佢點解架空中央要撤埋中國居民嚟香港？ 你自己一個決定？香港變咗首都？點解唔直飛北京？

明明中央就係睇中林鄭食死貓 最後可以咩都賴落佢到
我哋就要直指中央 等佢一係冇得割席 一係要即炒林鄭！

自推1／10

自推2／10

自推3／10

推

佢會唔會屈落國防外交事務

根本要屌係應該屌中共，唔係屌林鄭，驚d 港豬覺得中共換左林鄭就收貨

正名：中共

推

咩年代呀
講到明會同國家積極配合啦

真係要每個問題都要問清楚
係邊個決定

其實我哋都知
只係要煲大佢 針對中共先係最重要
咁先上到國際台面

push

正確

推下先

Push

大波驊嗰鑊又識得直送北京

成個政權先係目標，黑警只係工具，用黎逼你過度仇警漠視黨政府。

林鄭？廢人黎炸。

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

KOL100 都屌林鄭
即係幕後影子領導人批准咗可以屌林鄭就知要轉矛頭
睇KOL100 吹風向邊面, 唔好跟就啱
唔好諗同藍connect, 佢地做嘢必定心懷不軌

根本林鄭係用嚟食死貓
幕後當然要迫佢做晒D 核突嘢
到時到候就同佢割蓆 自己執返身彩

所以我哋目的應該係要幕後乜嘢都上身
而且係要國際知道： 林鄭做嘅嘢 = 中央做嘅嘢

由而家開始 大家要改口 用中央 兩個字取代 林鄭

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

成個親共派都係一撚樣

Btw 佢而家個樣真係樣衰過之前
相由心生
做得多衰嘢越嚟越醜

不嬲都好支持林鄭 冇佢冇焦土